【富士山交通】JR新特快列車! 新宿直達河口湖(附票價時刻表)

富士山是不少旅人的朝聖地，從河口湖遠眺富士山更是大熱打卡位，如果閣下正在計劃行程，有好消息！皆因JR東日本最新推出特快列車「富士回遊」，列車會停新宿、立川、八王子、大月、都留文科大學前、富士山、富士急高原樂園及河口湖8個站，行車時間只需1小時52分鐘，今後遊客由東京新宿前往河口湖亦不用轉車，方便快捷，相信下年前往富士山的遊客數字會創新高！

新宿直達河口湖

河口湖是五湖中擁有最多景點的地區，不過旅客往往因為長途跋涉而嚇怕，但JR東日本為大家帶來好消息！連接中央線新宿站與富士急行河口湖站的「富士回遊」（FUJI EXCURSION）將於3月16日通車，每日設兩班次往返，沿途停靠新宿、立川、八王子、大月、都留文科大學前、富士山、富士急高原樂園及河口湖8個站。從東京新宿出發的富士回遊，會與中央線特急「甲斐路號」（かいじ・KAIJI）並聯行駛列車，駛到大月站後會分離，並改為行走富士急行線。今後由東京前往富士山及人氣富士急樂園都更方便，唔使轉車，極方便！

按圖查看「富士回遊」票價及列車時刻表:

有沒有人坐過？可否分享一下細節安排？

-.-

巴士好似都唔洗咁耐

上次去好似要100分鐘

邊度開始搭？

上次坐巴士返新宿
無記錯 用左五個鐘

返去通常好塞車,去程會好d

呢個係今年新嘅，想問有冇人坐過？

JR pass包埋可以試下

行程係點？有邊個站去到邊個站？

其實好慢
100km距離要成兩個鐘 又貴

不過用車係e353 極新淨 有插蘇窿 世界級legroom

東京站

有一班加班係舊e257